自問算係滿分男友 最後都敵唔過個錢字

講下背景先
女朋友識左兩年半
向依兩年半入面 佢屋佢發生左好多事

識左佢無半年佢老豆因為急性勞炎走左
個時都係我向佢身邊支持佢

之後佢阿嫲要住老但院 要還返間屋比政府
因為佢阿嫲係典型拾荒者
我都有出力去清潔 我都清左數百袋垃圾

半年前佢老母入左院要做通波仔
都係我陪住佢

今日
佢話搵到個可靠既男人
話唔可以跟我一齊 話我月薪18k唔長進 無將來
話同我一齊好辛苦

我好辛苦
付出左咁多 到頭來都敵唔過錢

冇錢仲點滿分呀

真係唔使傷心
咁既人品
分手日日賺

感情既野唔係高分就work

無錢即係唔完美

窮唔係我想

分手日日賺
但又沒講錯

點解可以咁殘忍

唔值得為臭雞傷心

點解可以為錢反哂面
個陣明明好需要我
仲話好彩有我 好彩遇到我

佢同你一齊之前屋企出咁多事

應該話
唔同我一齊都會係咁 跟本身體唔好

算啦
屌過玩過咪搵第個囉
女人係咁雞性架啦
當你仲掛住佢時
佢日日幫人含緊撚啦
裝備下自己慢慢黎

因為你嘅利用價值已經到頂，無嘢俾佢再利用

係呀你係覺得自己付出左好多，但唔係條女想要架嚕
佢都算係咁啦話埋比你聽係貪錢分手，好過呃你話覺得襯你唔起之後轉頭見到佢拖住第件
你值得擁有更好呀

知道 巴打

今次係隻雞放過你 你賺左

臭雞係咁賤架啦

錢先可靠.. 你做嘅所有嘢 有錢都可以輕鬆解決

笑撚左好慘但留言既恥笑係你起番身既動力
的確 你想做既付出 其實用錢可以解決到

我覺得自己好on9

遲啲佢畀有錢仔玩完 想番去你身邊都咪食回頭草
等陣轉頭有第2個有錢仔又會走左去

似兵多啲

你無錢真係唔好累咗個女仔，日日跟你捱窮咩。仲話自問滿分，笑撚死人 樓主真係唔知醜！

食過未先？

玩左2年半乜都玩齊玩厭啦
重新出發罷啦有乜好叫春

樓主都痴撚線，感情都唔係計邊個付出幾多
呢d野自已呻下算，根本唔應該講出來，如果件事係真，樓主思想好唔成熟

thank 巴打

冇錢冇得拍拖㗎啦 理你做得幾好
窮丁其他好=冇女
富丁其他差=大把女

兵都見到屋企人都幾高級
大元帥級了

其實都覺得點解d女一定個男搵得多，佢自己搵得多唔得咖咩

取下暖都唔比

18k 又真係差的，發奮啦

陪？窮咪用時間換囉
但解決唔到錢既野

女人天性係要搵個比自己叻既男人

請起底 假膠

典型雞vs典型兵仔

就係因為咁，所以我好欣賞女強人

屌過未先
屌過就算啦

咁都假腸

係咁現實
唔裝備好自己
輸既永遠自己

你自問滿分姐 佢覺得你零分呀

鬼叫你做ngo

知道

外國研究,高收入女性更傾向另一半收入要比自己高

呢啲賤種港女早啲分手仲好啦

低學力最穩定

真係0分

「今日
佢話搵到個可靠既男人
話唔可以跟我一齊 話我月薪18k唔長進 無將來
話同我一齊好辛苦

我好辛苦
付出左咁多 到頭來都敵唔過錢」

佢係騎牛搵馬，一直只係當你係過渡時期嘅嗰隻牛

好現實嘅問題 佢屋企失去經濟之柱 仲有個阿媽同阿嫲要養 你又搵唔多幫唔到手 唯有咁做 好難怪

呢d臭雞唔死都冇撚用

你是牛...
唔好諗咁多啦
早D重新上路啦

唔係話佢貪錢 而係佢屋企真係需要錢 財政負擔大 但你又幫唔到手。。。
巴打 無得怪佢 接受現實啦。。。

講下背景先
女朋友識左兩年半
向依兩年半入面 佢屋佢發生左好多事

識左佢無半年佢老豆因為急性勞炎走左
個時都係我向佢身邊支持佢
你有錢養埋女友屋企既話,佢老豆唔駛操勞點會咁易走左
之後佢阿嫲要住老但院 要還返間屋比政府
因為佢阿嫲係典型拾荒者
我都有出力去清潔 我都清左數百袋垃圾
你有錢就請人番黎清垃圾,駛咩自己執垃圾,仲以為自己好偉大
半年前佢老母入左院要做通波仔
都係我陪住佢
理由同上,你有錢養埋女友屋企既話,佢老母入私家醫院好食好住駛咩你地陪佢
我好辛苦
付出左咁多 到頭來都敵唔過錢
講到尾,因為你無錢所以只可以出賣勞力,新界既牛都出心出力幫人類,你會唔會愛上隻牛?

你要知道一樣野
對有啲人，包括你前女友嚟講
佢地個角度係只要一有對比，你就乜都唔撚係
而佢會攞嚟做對比嗰樣，只係得錢

樓主同呢個人一齊一秒
晒一秒

知唔知道咩叫鮑鮑換包包？

係佢唔識貨

樓主波皮都未掂過

如果後生咪努力D搵錢囉

好事
佢配唔上你
你會搵到個更好

唉 有咩計 成個社會有錢大哂 玩樂主義

唔係要有錢

不過要上進 !

18k 就唔上進喇

失業但有商廈收租呢?
上進 !

執下垃圾都影相上嚟打哂飛機咁，淨係計較都已經扣到唔合格，仲話自己滿分
要求回報嘅話，唔洗搵女朋友，去搵港交所啦

人地既然為左錢而選擇做臭雞， 你都應該尊重人地的決定

你女朋友由細窮到大
唔通重想繼續窮落去？
放過人啦
貧賤夫妻百事哀呀

莫欺少年窮
發𡚒努力令下個女朋友幸福

18k真係少，28k都勉強可以組織家庭

女人講野你都信

識咗佢兩年幾，呢兩年幾間你有冇進步過？一味付出唔代表啲乜

有錢仔都係執你舊鞋，幾威威

你幾歲先？如果仲後生ge當佢走寶啦
努力d搵個仲好ge

樓主努力多兩年掙多啲錢

等條女第時後悔

無錢學人溝女
抵撚死

錢真係萬能
窮是原罪

點解要後悔？佢都上左岸。那怕樓主將來搵到錢又點？事實係條女捱少幾年

做埋愛又要講你聽咩

窮就咪撚累人啦

都有道理
我allin港交所係咪就可以脫貧

28

平心而論，佢屋企搞到咁，應該有一定經濟負擔，其實都好難怪佢要睇錢，住院費老人院費又唔係你俾，你梗係唔太在意，問題係佢要撐起頭家，邊個唔想搵個可靠啲嘅人，唔駛咁辛苦，問題係你唔夠有錢，幫唔到佢解決經濟難關呀

所以搵女朋友真係唔好搵太窮，依家仲傷過帶帽

我27歲工程撚, 32k, 自己都覺得唔夠洗,
怕左 d 港女，費事拍拖。 樓主生性進修啦。

坐低卸低咗包袱
起身個下難免會辛苦啲

冇錢
你負緊分咋

諗住入黎睇下有幾滿分

原來只係家人病既時候陪住佢同幫手掉垃圾

老實講，呢啲只係基本野，根本個個男人都做得到

唉 個女仔有無暗示過先
利申 男朋友唔算有錢 願意同佢一齊捱
佢無咪我比 我自己就係大女人
ps 男朋友我愛你

你幾多歲先？
搵得少 你有冇諗過去upgrade 自己？
有冇諗過讀書轉行？
你明唔明我講咩
你冇上進心真係唔怪得人
唔關錢事 我諗冇人會鍾意同廢人一齊

姣婆守唔到寡
就算結到婚都會俾綠帽你戴

除左清垃圾之外，其他你都係得個[陪]字
好聽叫陪，難聽講係乜都做唔到

條女有事。你幫唔到佢解決，冇得比佢依靠，你就覺得係滿分？

仲有揾萬八蚊唔係人人想，
但你有冇試過去努力去進修，轉行或升職，如果有，你都係上進
如果放親假都係去吃喝玩樂，咁真係唔上進

搵18000唔需要自卑 起碼都叫meet到收入中位數 何況你先28歲 仲有大把世界
唔好聽連登仔日日話FG 20K,30K之類 大部分都係中學/大學雞黎 野都未做過
唔係樓主你問題 係條女貪錢

其實啱呀！最好搵個同自己背景差唔多嘅，相處都少d壓力！有d人屋企真係好窮，細個果陣無諗咁多，感覺行先。但出咗黎社會工作，加再埋照顧屋企嘅壓力，唔諗現實d都唔得啦！（角色不論男女都一樣）

對方做邊行先

二世祖？

冇話邊個錯 但呢個就係現實

拍拖真係唔好咁上心啦，依幾年專注事業，女既野有得食咪食，唔好太強求

走左仲好 臭雞

冇錢咪冇錢 唔明做乜鬼要硬加多條唔上進既罪名入黎 俾人老屈 真係好噁心

你窮成點先 你又知佢搵個個有錢？

咁即係個女仔自己廢要搵男人carry姐

個女仔用錢黎衡量唔好怪十年後個男人出去玩

人地都係用錢買你啲青春，要有心理準備到你沒青春果陣會有幾淒涼

識好多都女搵得多過男，有啲仲要多好多

全部呢啲case個女仔人品性格都唔錯

而個男既都係好仔黎

低學歷就已經唔係滿分

駁唔到

香港男仔真係好慘，除左養自己屋企，仲要應份養埋對面屋企

養唔到等於廢，沒資格出聲

本來香港生活已經壓力大，仲要頂埋女人果份壓力

算啦一齊左咁耐都冇發現女朋友人品有問題
你都真係幾蠢，當買個教訓啦

Sad but true

同佢結咗婚仲大禍啦
巴打逃過一劫

你尋日開post咒完人地老母 今日咪分手囉

佢冇錯，你都冇錯
坦坦白白咪好，唔好等到帶帽先分手，到時仲痛

係佢眼中

你係水泡，幫佢捱過最難時間唔洗淹死
但水泡始終係水泡

人地搵到隻遊艇，唔怪得人。

有錢可以cover所有缺點，咁你都唔明？

佢地真正既滿分係又型又高又有錢
有錢咪死得醫番生 番生又點洗陪呀
結論 使鳩旦啦

好撚mean
不過都係講事實 比心機搵多d錢啦
總會遇到個對你好又值得你付出嘅人

食過未先，食過就算啦....

咪好囉
陣間要養埋人地全家

咪傻啦， 搵到錢又點？ 等於你會唔會問angelababy當日有無後悔飛左陳偉庭

做左天兵，服役10年。光榮戰屎

呢d正垃圾黎抵死

你所謂嘅滿分就係響佢身邊陪佢
呢d 基本啦下話.....

人地婆婆幾廿歲人要拾荒,
你有無唸過犧牲d, 玩少d,
比d 家用之類? 做d 實事

有冇屌過佢

係咁嫁啦

女朋友個老母得返10年命 但我覺得執到

覺唔覺得你拍拖兩年係執到？？？？？？？？

樓主ex：我要一個蘋果，你卻給了我華為，然後說自己很偉大？？？？？？

而佢亦都唔想跟你窮…

仲好啦，睇清個人
巴打 共勉之

有邊個拍拖唔講係d野 個個氹人最中意啦

咪就係，真係貪錢就唔會同你一齊兩年啦
現實d啦樓主怪就怪自己就黎30歲人仲係得18k

有錢都已經唔一定滿分
無錢一定係0分, 仲話自己滿分

18k都叫自己滿分

咩叫窮唔係你想 唔識進修 唔識part time 唔識轉工? 話你冇上進心真係冇話錯你

呢個回覆講事實都咁多負評 果然係連登

呢到啲留言都幾好睇
平時啲女就話貪錢係雞
而家又話應份既
搬籠門勁過正苦

不過樓豬你又係
唔應該話自己滿分
你自己可能覺
但而家社會既角度係要有錢先叫滿分
你怪就怪點解係資本物質主義世界出世啦

萬8 點結婚呀，玩咩

補充一點
萬八係香港真係養自己都未必掂
或者你真係要進修下

良禽擇木而雞

根本貪錢同安全感係2回事 18k比到咩幸福人？
人地肯同你捱係bonus 但唔係必然

要一個人愛你，就係要佢付出
但係你就係淨係付出嗰一個

你都識話嗰陣啦今時唔同往日move on 啦

醒下啦 你條女係雞黎呀

28歲得18k

唉 加油啦樓主

唔係窮點會做咁多無謂野

香港女人唔會同你捱
俾心機搵錢 俾佢睇到你的成功就係最好的報復

冇錢都叫滿分？冇撚野呀

佢老公搵幾錢？咩職業？

價值觀都唔同 不過你應該一早已經察覺到
再一齊落去2個都辛苦

冷靜完重新出發
揾番個真正適合自己架啦

溝日本妹算，港女太拜金

真係唔明點解D女可以講得出呢句野
真係難撚聽過粗口

唔怪得佢
18k
要愛情定要麵包？
你問下自己18k以後可以點過

係 最好樓主中出即飛先代表啲咩

唉
BRO I know that feel

好意思話人揾18k唔長進，自己份工揾幾多呀?要靠做私家雞真係好長進直接話自己貪錢所以分手咪算，自己賤仲好意思踩低人

認同
條女過幾年比人玩到殘 但又揾唔到人埋單 自然會揾返樓主

女人所謂既上進心=錢
有錢就算你唔返工做二世祖 佢地都覺得你好上進

果然女人都係臭雞
巴打對女人唔洗咁上心

佢唔係帽？
已經係搵到再走

28歲18k
得罪講句以後都難啲可以有對象上心

我搵40k 條女都走啦 仲好意思講自己18k 夠人好

Wise choice
話埋比你知你衰咩，死得眼閉啦

18年5月先話有條拍左2年台灣妹 又可來公屋又肺癆呀 gg上腦？

加油💪🏻下個更可愛

臭雞！

幾多歲18k先

如果佢一開始就已經貪錢都唔會同你一齊啦
佢就係因爲經歷過咁多事先發現錢原來咁重要
有錢既話佢屋企人就可以得到更好既治療，話唔定就唔洗死
只能話佢個心唔夠堅定

需要你黎幫手做佢唔想做既野咋

搵咁少錢竟然仲咁係資本主義既社會入面講自己滿分男友，樓主睇黎仲好young，係需要比人飛下，再加以打擊先會長大

愛一個人都要有能力，佢需要啲乜比到啲乜叫有能力

咁女人貪得無厭叫咩，真係愛人個個錯?
我祝條女黎緊淨係得錢，無真愛

你條女咪又係臭雞一隻

走得快好世界呀樓主

呢個世紀只有錢先唔會背叛自己

其實都會 因為有通漲

所以得番自己可以依靠 要好好愛惜自己

佢就係經歷咗咁多野先至知錢係幾咁重要

18k咁高人工都走

樓主幾大？

樓豬公屋仔？
ex公屋妹？

男人奉旨要養女人
咁平時就咪講男女平等唔

無得咁講

有時錢唔係話大晒 但18k真係太少

當你25，如果搵到30-40k, 就算稱唔上有錢
都可以少好多煩惱 lets say 執屋個到你可以掉舊錢出黎搵人執而自己就同條女去食好西

咁條女走佬既可能性都少好多
除非真係超雞格/你俾唔到新鮮感/愉快感佢

但係有錢 就好易有新鮮感既我覺得

痴撚線搵萬8都話人唔上進
香港人入息中位數都過哂啦，
邊有咁撚多搵三四萬嫌小呀

同情樓主

但冇錢=接近零分

其實咩叫 "你無錢真係唔好累咗個女仔，日日跟你捱窮咩"
每個人都係獨立個體，何況現今男女平等，你可以搵錢我可以搵錢，捱呢就無話跟唔跟既，係個女仔自己無能力要捱窮，而唔係跟樓主捱窮
無左樓主，假設佢未搵到人，佢自己一個都係捱窮，有咩分別，佢搵到有錢人，人地唔肯分錢俾佢，都係捱窮

照你咁講，樓主同佢一齊，亦可以講成係樓主跟佢捱，而樓主唔介意而已

其實應該正正就係佢屋企比較多事 令到佢好有需要揾一個可以依靠嘅男人

先唔講你搵幾多錢 其實你話自己滿分 已經覺得你個人睇得自己太高 講真滿分呢樣野係你女朋友講唔係你講 你知人地想要d 咩 咩係滿分咩？
條女屋企環境唔好 有錢對佢來講先係滿分 你有錢佢日日比你當狗咁屌都得

女人是雞

港女是雞

自問係滿分？咁自大
琴日先開post咒人老母

樓主幾大? 窮可以分人工低同資產少
後者你未必控制到 但前者係個人能力問題
年紀仲細都唔怕既

請善用起底功能

唔係話佢係假膠
但睇左佢開其他post再留言啦

metoo啦 慘過你

25歲有30-40k幾多%人做到

所以香港真係畸型
條女有學識有學歷就話有資格嫌棄人唔上進姐
好多女人自己得大專學歷
又去嫌男朋友冇用

退一萬步講
就算冇拍拖，條女都係咁生活㗎啦
但呢班女就係會不斷搵有錢啲既男人
榨取對方既收入
大把男人事業有成係因為父母栽培
但成果就俾哂老婆

難怪香港婆媳糾紛特別刁鑽
真係生過仔就明

窮撚都夠膽叫自己做滿分男友
人唔笑狗都吠

窮人做返窮人本份好嗎
永遠沒有滿分

樓主搵18k但幾歲

女人好撚煩 我23搵35k都成日同條女嘈交 永遠都做唔到佢要求

本身想入黎講句加油
點知成28歲人仲18k
比你係條女都走啦
咁遲走你賺左啦 唔通同你真係有將來咩
你講你自己點好點好果d其實係一般眼中冇乜特別
係人都做到 你又唔係個手術醫幫人老母做angioplasty 陪人入院有幾偉大 只可以話你好得閒好多時間

利申今年28: 300k

戇撚鳩，有邊個想窮呀

搵唔到錢只有少少勞力可以付
係你冇得揀咋
講到自己咁偉大

應該開心佢放過你，唔肯同你共患難嘅女人唔使留戀㗎。

18k 點會係滿分
自視過高
扣你50分

冇所謂啦
反正佢啲家人冇留你
佢冚家死曬都唔關你事

我覺得樓主連華為都講唔上

真係痴撚線乜撚野同佢捱窮 唔撚講仲以為條女出錢養埋佢

而家就識得講現實 過幾年條女殘左係咪又可以飛得？

唔係叫你唔好睇現實 而係唔好淨係睇現實

俾你打咗先，我都想咁講

咁既女人唔要都擺

幾歲同18k左幾耐先
講下自己咩料

典型後生仔女思考模式

我咁好點解唔揀我
我咁正點解唔揀我
我咁大波點解唔揀我
我滿分點解唔揀我

本來2個人相處就係夾同唔夾，睇條件，
成熟啲啦，散左咪搵個第2個囉

p.s; 阿叔我都明概，後生仔第1次被分手係傷啲概，出下post 慰以籍療

好男人係由50分開始計，另外50分就睇下你有幾多錢。

咁...小米？

滿分當100 你拎齊
但係有錢仔有bonus 大概加1000
輸係正常

樓主 慘到仆街

樓主， 做左幾多對得住自己良心就夠， 你要做既都做足晒

你女友唔睇你呢方面既優點係佢既問題

你無做錯到， 係浪費左兩年半人生

仲有機會既， 向前望， 加油

腳頭唔好

得罪講句
女方成家都係負累黎

女方見到男方個邊爭人好多錢
生活又有問題
都唔會跟佢啦 邊有將來
男人一樣可以咁諗
你本身都盡左力啦
樓上講得岩 女方屋企人有事係無
但係真係唔算太熟 唔通攞成副身家幫佢咩？
一陣散左點計？

算啦你個EX要釣金龜先救到全家
你當有緣無份

唉 你依個情節 每日香港唔知有冇200百個 包括我 只係我女友未開口 我都扮冇野 其實佢唔知我早就察覺每次見面對話佢嘅語氣眼神都好不耐煩不滿嫌棄我

“個陣明明好需要我”
需要=愛？
知咩事啦

實會有人欣賞你架

上面講啲野，一個朋友或者工人都做到，可以話係理所當然，稱唔上”滿分男友”。
以有限既資料黎睇，如果18k只係暫時性，樓主有心改善既，個女仔唔願意一齊努力，咁佢唔岩你，佢離開係好事。
如果樓主安於現狀，係咁自問滿分，咁祝你搵到一個願意接受你既對象。

無錢叫乜撚嘢滿分
飲水飽？

雞尼，有錢就屌得，樓主條女好好砌

你女朋友屋企負擔咁大 佢需要既係錢
唔係要人陪 咁佢揀錢好正常
如果十零歲唔使養家 無負擔
咪追求後生靚仔愛情 貼埋仔都得添
仲有個世界不論男女不嬲都咁現實架啦
連登仔唔使咁清高屌女人貪錢既
女人到三十零歲咪一樣無人揀
男女貪既野唔同啫 有撚真愛咩
講咩個女仔將來會後悔 到時你會搵到個值得既好女仔
呢啲安慰就好似安慰啲豬扒無人要 啲人話個男仔唔識貨 有朝一日會有好男仔欣賞佢一樣 都係聽下好喇
你真係信28歲搵得萬8都無問題 先係害死你

分手日日賺
係公司大笑左

樓主好橙

回樓主:
咪咁自戀啦
係滿分點捨得飛你
你估飛人咁易咩
普普通通果d女仔會驚搵唔到下一個打死唔分手

講得啱放低啦樓主

請你明白係香港呢個社會 無錢真係會食屎
你女朋友應該家境一直麻麻 身邊有個有d錢既人出現咪會走

咁點解個男人唔一開始搵個無經濟問題既女朋友？
要搵個經濟唔好既女朋友然後怪人地考慮錢？
你都識講你啲case啲女全部都搵得多 無經濟問題
本身已經唔希罕錢 就梗係唔揀錢揀性格啦
根本就唔係同一類case 點比較呀大佬？

18k又真係少左d

多謝你嘅錯愛

又一力證
女人天生就係雞

You deserve better

其實為錢 同嫌你太窮 都係兩個層次
18k真係只係夠生存

呢啲女，晒鳩氣啦

冇錢？一早知冇錢又癡埋嚟？

臭閪嚟嘅

安眠書局😂

萬八仲生仔

你做齊功課 交晒Assignment
一個人carry 4人份project
分內事做足不突止

仲要幫人簽到take attendance 咁撚掂
又如何

最重要考試fail 都係冇得畢業

您係滿分男友，但佢唔係滿分女友

28歲 18k 都正常啦
連登仔個個講到一fg 就50k咁
咪痴線啦

上連登勿認真 就算40歲搵18K係香港都唔係咩奇怪既事
因為呢到係香港分分鐘大部份人搵15K都冇

好彩分手

有冇相？ 唔係好難分析

佢需要錢多過需要你

樓主28歲都係得18k喎…

好鬼mean

死港女永遠都係咁
永遠只係識呻無好男仔
到有果陣又要比帽人

個女做左d咩愛樓主?
條女有咩能力?

18k

恭喜你脫苦海

所以話媾女一定要媾有錢女 至少唔會因爲錢唔要你

條女有無開po問點解樓主唔要佢
條女有無自問滿分

我無睇錢 最後都敵唔過淡字屌

滿分工具人

好撚彩條女放生你
前面大把女等緊你

睇清楚啲女人仲好，總好過結埋婚先話離

冇錢去搵啦
上黎呻都唔會幫到你

中肯

幾錢先有分

原來她不夠愛我 原來我坐後備座
原來相愛並非講求 付出過有幾多

昆狗(嚴格嚟講林若寧)首歌其實冇講錯

奇洛妮維斯

咁現實

樓主回應依啲野嘅時候又字字鏗鏘

28歲先18k， 好明顯唔係讀過大學嘅人，咁計嘅話18k算多。

但係一攞出街同人比立即輸晒。

唔夠錢就唔係滿分啦

佢冇屋住 唔通住你到 。
佢壓力都大 放手係最好

關張圖咩撚野事呀

28歲得18k 好似真係有啲問題喎...

唔明點解個個係到話樓主點點點
大佬搵錢責任大家應該都有
下下都話樓主養唔起人點點點
咁條囡又為佢自己屋企做過咩先 佢又有無發奮先？
定剩係識搵有錢佬？

男家就算有錢呀 又唔係你老公
人地都無責任出錢去照顧女方屋企人啦

當然個女要諗方法去照顧屋企人而搵有錢佬
呢個做法見人見智啦 但係樓主無做錯到先囉...

18k 我係你死咗佢好過

唔覺有咩問題 連登仔係咪真係個個月入幾十萬

愛情雖則有時幾現實 咁係咪剩係鬥人工高身家厚先
我就唔覺得係啦

兩年半俾你睇清楚你女朋友份人
賺咗啦
好彩你唔係結咗婚先發現咋

屌左就算啦
嗰陣有冇影 淫照呀如果有就擺出嚟報下仇

00後連登仔係咪真係以為fg 50k
18k係唔多 但講到生活唔到咁
大把中環文員仔13-14k 咪又係咁

你幾多歲先？
過咗28歲都仲係搵緊18k就抵比條女飛撚咗你啦
你搵女都想搵個有樣有身材架啦

好心酸....

不過算啦唔好再諗呢條女
條女根本自私淨諗自己
當時佢屋企有事都可能只係當你係水泡
有個人係隔離取下暖
唔見得佢有幾愛你

一篇假膠引晒班真心膠出黎

一陣條女俾人屌幾次玩夠就飛，咁就唔慌唔上岸

付出幾多做幾多都只係基本野，就係你呢d人縱到d港女成個公主咁唔識感恩

D人真係睇撚壞腦上面仲話25歲搵3皮先叫少d煩惱 係咪住係第二個時空

咁你有冇努力過？上進過？

喺香港搵得18000，啫係冇上進過喇？咁點會滿分啊？

顧掂自己都已經唔容易
仲要加埋兩個老弱病殘
如果唔換條仔
樓主ex真係可能生存唔到

搵個即時有能力成家既男人
唔指望個人地養埋自己阿媽阿婆
但用曬自己份糧落佢地度之後都唔洗擔心冇屋住冇飯開先

即係依啲用錢就買得起佢
咪即係雞囉

依家你早啲望清楚佢係你好彩
好過30-40歲先話走
留得青山在呀巴打 加油!

係咁屌樓主 會唔頂唔順嫁
28搵18K唔係問題 係算正常
唔洗聽啲連登仔9吹
但28搵18k果陣唔好自滿 覺得夠晒數就算
起碼都進修下自己 or plan下自己條路

條女就算啦 有啲啲野付出左係會無回報嫁啦

我都係過來人

個EX係我做半年野 就同我講我唔上進
點知原來識左第二個

唔緊要嘅，用而家呢段時間增值下自己都好嘅。唔好因為咁就冇咗目標，然後頹廢一生。老左先來後悔就太遲啦。

快啲振作返啦巴打！

部分應該係假膠 但更多應該係真心膠 覺得18K應該要乞食
實情好多都係child登仔 書都未讀完 覺得自己第日隨便都可以搵20K以上

18k,

咩年紀先？你話啱啱出嚟做嘢都仲話。
如果四十幾歲都18k....

爆佢d閃卡

佢老豆過身
你地都起碼30歲
搵18k 你自己都養唔掂 仲學人溝女

ive fg肯捱都有22k一個月啦

個個男仔都可以18k一個月啦而家係香港 憑乜要跟你過人世

諗返起之前有單新聞個男人仲左獎，之後分左手ga 女人想復合，有冇巴打知邊單

99.999999呀

咁嘅女要黎都罷啦
巴打唔洗難過，搵過個好啲嘅

好有錢都可以帶帽

依家講緊個女仔自己本身都可以上進，自己唔上進就沒資格要求人地上進

我講緊果啲女仔都係靠自己爬上去，但沒介意個男仔搵多定少

同埋月有圓缺，人有三衰六旺，依家有錢唔代表一世有錢，唔通一有困難就各自飛咩

港女：我唔需要你專一，靚仔，善良，細心，付出有幾多。只需要你比到錢我就ok

依家好多港仔娶賓印蛔蝻鬼蝗 啦

agree , 個post 都應該告一段落

證明你仲未成長
上面唔少留言講左，你揾唔到錢，已經扣到零分咁滯，喺香港好男人既指標最重要一環就係揾到錢
揾到錢既賤男，會出軌臭脾氣甚至打女人都可能高分過你，好可悲，好滑稽，好無耐，但呢個就係現實，你只能夠接受同埋努力向上爬揾錢

希望你早啲企返起身

算吧啦，巳經唔會再相信女人

娶隻雞仲好過班港女

係香港搵3萬up你肯努力番shift就做到
例如sasa 卓悅 sogo專櫃 美容或香水sales 顧問
唔好打死一低咁低人工既工
係香港點生活？

但都係公屋仔

古代都有講男才女貌
雌性既天性亦係要揾優越既雄性去繁殖
點樣先叫優越？ 高，靚仔，細心，錢…當中錢呢點喺而家有樓有高潮既時代已經override晒所有其他優點
作為男人，一係改變世界，一係就改變你自己，日怨夜怨啲女cheap棧自己唔開心

出黎社會一段時間就會明，所謂既真愛都有先決條件，就正如條女個樣無返咁上下，你都唔會發展去愛佢，其實好fair

就係因為個個都要越搵得錢多要比較，所以樓價一世都只升不跌，就係咁簡單，日後你50k 一個月都買唔起市面最低ga 1000萬樓, 依家世界好公平，唔好諗住個個50k 想買30萬ga 樓，繼續睇錢重啲，仔囡都唔洗生

其實只for 香港人, 其他國家窮有窮住，窮有窮生，唔好成日諗滅絕窮人 留返啲有錢人起到

用手遊黎打個比喻，你係1星英雄，就算你升能到99lv你都係唔會夠D6星英雄打ga la....重抽吧啦

連登仔成日吹到自己爆分
唔知醜

18k好好嫁啦

港女個個都係咁

其實老人家拾荒好多時唔關錢事 大部分垃圾屋嘅住戶都係因為病態先會咁

得罪講句，以佢呢幾年人生經歷，錢對佢嘅吸引力大D，又或者話「錢」比到安全感佢

其實你講得岩
根據我屌左差唔多廿幾條友
認真拍拖兩次之後
我發現一段關係最重要做到一個點
就係我就算冇撚左你都可以開心生存到
之所以我同你一齊 係因為我鐘意而家個你
同埋因爲互相尊重
如果是旦一方打破左呢個尊重
就唔好怪我搵第個/以後都唔會再理會你
咁當然要有咁既自信本身個格就一定唔會安穩安逸

冇樓咪白撞

你錯就錯在你係男
如果情況一樣 男女方互換既話
大撚把人會話仆街賤男搵有錢女食軟飯忘恩負義之類

巴打，你嘅負出唔會白費，只不過回報唔係條臭閪到黎

利申：過來人

其實條女唔係真心愛你，只係咁岩你出現係佢低潮時候
過左之後當佢搵到更好你就玩完，就係咁現實
唔係你既錯，段關係本身經唔起風浪，希望樓主盡快走出傷痛

首先 點解你覺得一個搵到錢嘅人做唔到或者唔會做你做嘅野？
再問下你又做唔做到人地做到嘅野？
愛情從來只係雙方嘅選擇, 並唔會有必然嘅回報
共患難係好女仔 問題係你對唔對得住良心同埋有無目標幾多年後可以令佢有幸福嘅生活？
愛佢嘅就祝福佢啦 起碼人地有安穩嘅生活 新男朋友都可以好錫佢 唔好下下ff人地會家暴啦

痴撚線
樓主搵錢少就俾人屌冇能力
條女搵錢少就冇問題
仲要問我條女有冇開post?
咁樓主有冇人地搵得錢少帽人呀？

先唔講錢呢方面嘅嘢
講得出滿分已經好大口氣
只要陪住、幫手清潔搬擡就滿分？
重有好多唔同方面嘅細節、內心交流等等
都未計

我同你相反，$60K人工輸左比$18K，同左條女7年

3-4萬俾人帽就話條女貪錢姐
28歲搵18k好明顯係無盡力搵錢, 有前途就另計
理論上你可以要求男女平等, 現實就係無女會彩你

事實係咁等於因為錢帽人冇問題?
等於一個本身搵唔到錢既女人去睇唔起個男人搵唔到錢係冇問題?
擺低一句事實係咁好型?
事實係日日都有人犯法咁係唔駛執法呀？
日日都有人偷情係咪偷情冇問題呀？
香港多得你地呢d人搞到個價值觀道德觀錯撚哂

個女仔如何唔上進？人地靠自己本錢搵到另一個
只係唔係用你講條路上進
同佢其實無要求男朋友要上進
佢又無強行要人地改變 個女仔只係揀分手啫

上面講乜你聽咗就算don't take it serious
千金難買真心 樓主你冇做錯到
只不過以後要帶眼識人
唔係係人都值得真心相付

貧賤夫妻固然百事哀 但乜都未發生呀？
又點知道一張長期飯票先係對女仔最好選擇？
好大機會係個女仔走寶了
對好多感情出現問題喺度捱嘅人嚟講
肯咁嘅付出先係可遇不可求
年紀越大越難得到

咁撚on9 你知唔知自己講既係咩邏輯呀
樓價高唔高關人睇錢重唔重事？
咁大家都唔好在乎錢唔好比較 啲樓價就一世唔會升啦
你個腦就真係咁簡單
懷念高登

我講係人群心態，社會現象 ，你睇下其他國家唔會一味諗無樓窮人唔可以生仔，連登就會鼓吹，慢慢起兒登玩人身攻擊啦

我好贊成專一應該要放係首位

香港有一部份女仔都唔要求大富大貴，只係希望將來生活穩定，對男朋友收入要求係高過自己小小就得
其他都係個啲易相處，成熟，有責任感
聽落難唔難做到？

講番樓主單野，將心比己，你係女仔會唔會跟佢一世？

28歲搵18k 家下做譚仔都有15k嘅時候 佢仲要自問滿分
就算佢老豆係李嘉誠 我都覺得佢唔成熟

樓主三五年內俾唔到希望條女就放生人啦
女仔想要嘅係同你組織新家庭，有你做一家之主照顧佢，並唔係融入你原本嘅家庭

你噏緊乜?

口口聲聲會專一好重要
你有反對過條女既行為?

乜野一部分女仔要求男朋友人工高少少就得
跟住又話我係女仔會唔會跟個咁既男朋友?

咁而家樓主係咪人工高過條女呀？

仲有點解男人一定要高過條女呀？
父權主義?
想組織家庭係要個男既搵錢
咁女既喺度做緊乜呀？
自己唔撚識搵錢?
定係做緊私家雞俾男朋友屌就叫付出左?
咁如果條仔月入百萬但係唔撚愛你唔撚會照顧你既又冇問題?
定其實男人就要月入過十萬又細心又靚仔又高大又幽默先得
女人就乜撚都唔唔駛有，有個閪就得?

留名睇人覆咩事實係咁乜乜乜

樓主好似無提過女方人工 只不過我覺得28歲有心去想個女仔過得好啲 絕對有能力搵得多過18k 家下開始努力都未遲 進修下 唔一定要俾錢 自己練下談吐 語言 分析能力都得

男女公平無問題 亦都唔係咩父權 你可以選擇食軟飯 食條女住條女 佢仲有賺因爲你有碌鳩屌佢 百貨應百客 實有女仔無所謂

重點係無論男女唔好成日想唔付出或者付出小小之後叫曬春話無人要再用咩社會道德觀錯曬去包裝 你同條女唔撚執個樣再怨無人睇佢內涵有咩分別？

仲有唔好成日講到啲人搵錢多就花心唔會負責任 搵錢能力同對另一半好唔好係無必然關係

好慘 佢可能都捱得好辛苦

原來咁樣練習下談吐語言分析能力就會升識加薪
唔怪登連登仔個個50k
太易玩了

原來社會道德係唔撚駛理
你比人帽係因為你比人廢
帽人嗰個完全冇問題

原來搵個有錢人結婚都算上進

香港真係笑貧不笑娼

仲要大條道理

老土啲都要講句

世風日下

道德淪亡

同大陸接軌

有奶便是娘

人各有志，
佢坦白同你講原因，
或者對大家將來都係件好事，
有啲人注定係人生過客

你都痴撚線，婚都未結，要養埋人地阿婆同老母？